Ik heb het opnieuw.
"Het was niet zoals de Heat-Ray", zei ik, en voor een keer was ik geneigd te denken een van de geweldige vechtserie-machines hebben ontrafeld tegen het huis, want ik had één gezien stumble tegen de toren van Shepperton kerk.
Onze situatie was zo vreemd en onbegrijpelijk dat drie of vier uur, totdat de dageraad kwam, wij nauwelijks bewogen.
En dan het licht gefilterd, niet door het raam, dat nog steeds zwart, maar door een driehoekige opening tussen een straal en een hoopje gebroken bakstenen in de muur achter ons.
Het interieur van de keuken die we nu zag grayly voor de eerste keer.
